runScheduler.sh: lo que debería correr el CRON. Ejecuta la bandeja del usuario principal.
Usa el archivo scheduler.xml

runTestScheduler.sh Ejecuta la bandeja del usuario de prueba. Ver https://sites.google.com/a/snoopconsulting.com/migracioncomplus/diseno/scheduler

runTestSchedulerAction.sh: NO pasa por el Scheduler; ejecuta directamente el TestScheduler action code
